橋本環奈公開直播人生最短的一次 網友「我跟媽媽介紹妳了。」

▲橋本環奈直播中公開剪短髮。

日本女星橋本環奈剪短髮了！她6日在直播中公開剪掉招牌長髮，同時宣傳主演的夏季日劇《警視廳生物係》，短短40分中內就剪掉一半到肩膀，吸引4萬5千網友同步觀看，超過200萬人按讚，還湧入4萬則留言狂讚「天使啊。」

▲橋本環奈一邊剪髮一邊讀網友留言，看到訊息太長靠近鏡頭，表情超萌。

橋本環奈一邊剪髮，一邊在直播中談近況。她近日跟風推特熱門話題「跟女友約會中」，上傳一張搭公車的自拍照，綁雙馬尾加上圍圍巾，臥蠶大眼加上甜笑入鏡，還PO文「可以當作女友約會照哦。」這張「男友視角」的美照掀起網路轟動，大批粉絲留言搶認男友，眾人紛紛幻想說「妳圍了我送的圍巾」、「妳每次都搶著坐我後面」、「我跟媽媽介紹妳了。」

▲橋本環奈上傳自拍照，留言「可以當作跟女友約會中用」，激起大批網友搶當男友。

直播時間將近49分鐘，橋本環奈全程保持燦爛笑容，自己當主持人和網友互動，一邊聊新日劇的內容，一邊回答網友問題。不知不覺中她的頭髮就被剪掉一大半，還大玩手機的美拍APP，2位髮型師幫忙吹頭、捲髮，雖然曾為電影《水手服與機關槍》曾剪短髮，這次再剪短表示：「這是我人生中最短的一次。」全新髮型呈現在網友面前，令大家超級興奮激讚「簡直像看斷髮儀式」、「好適合」、「整個人都變了」、「還是好可愛啊！」

▲橋本環奈自己當主持人，直播將近49分鐘。

▲橋本環奈短髮新造型：「人生中最短的一次。」

99.9%

頂明明之前入親依啲post都好警惕，係今次唔記得睇咗名先

有睇名

都係長髮正啲

植入式千雪

冇睇名入 拉到落去諗緊點解差咁遠 望真d先知千雪

唔睇留言都唔知有千雪

短頭髮靚啲

長靚啲

咁後生都要咁濃妝

梁列唯

人靚真係咩髮型都靚

剪完仲靚左